{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153755?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브 부산역"
    },
    "text": "BEYOND STAY - ル·コレクティブはアーバンステイのプレミアムステイブランドで、特別な時間を共にする方のために空間内の経験を丁寧に提供しています。 宿泊客の安全のため、エレベーターを利用する際には別途のQRコードが必要であり、入室情報とともに送信されます。 A棟とB棟の間を移動する際には、地下駐車場の連絡通路をご利用ください。 イメージと展望は異なる場合があり、客室のベッド方向や小物デザインも写真と異なる場合があります。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは付属しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 チェックインは16:00、チェックアウトは11:00で、アーリー/レイトチェックイン/アウトリクエストの場合、追加費用が発生することがあります。 宿泊料にはチェックインのための部屋のクリーニング費用のみ含まれており、4泊以上予約する場合、3泊につき1回のルームメイクまたは6泊につき1回の正規クリーニングが追加で提供されます。 無料で提供されるアメニティはなく、WIFIとモバイルフロント運営時間が提供されます。 また、宿泊可能な最大人数には基準人数以外の人数も含まれますが、36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できません。 寝具セット申請後、キャンセル時に手数料がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Beyond Stay - ル·コレクティブとは何ですか？",
            "answer": "Beyond Stay - ル·コレクティブはアーバンステイのプレミアムステイブランドです。"
        },
        {
            "question": "エレベーターを利用する際には何が必要ですか？",
            "answer": "エレベーターを利用する際には別途のQRコードが必要です。"
        },
        {
            "question": "A棟とB棟の間を移動する際には何を利用すればいいですか？",
            "answer": "A棟とB棟の間を移動する際には地下駐車場の連絡通路をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージや展望は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室のイメージや展望は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは付属していません。バスルームアメニティは大容量に変更されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。アーリー/レイトチェックイン/アウトリクエストの場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料にはチェックインのための部屋のクリーニング費用のみが含まれています。4泊以上予約する場合、3泊につき1回のルームメイクまたは6泊につき1回の正規クリーニングが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "いいえ、無料で提供されるアメニティはありません。WIFIとモバイルフロント運営時間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数に乳幼児は含まれますか？",
            "answer": "はい、最大宿泊人数には基準人数以外の人数も含まれますが、36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具セット申請後、キャンセル時に手数料は発生しますか？",
            "answer": "はい、寝具セット申請後のキャンセル時には手数料が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 525
    }
}